# README #

README は、通常アプリケーションを設定し立上げるまでに必要な手順を記述する文書です。

### 何のためのリポジトリか? ###

* 概要
* バージョン
* [Markdownについて](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### どうやってセットアップする? ###

* セットアップの概要
* 設定項目
* 依存先
* データベースの設定
* テストの流し方
* 配備手順

### 貢献ガイドライン ###

* テストの書き方
* コードレビュー
* その他のガイドライン

### 提供は? ###

* リポジトリオーナーまたは管理者
* その他のコミュニティやチームへの連絡先